點解IG 咁多女人post QR codr收錢叫人俾利是

點解女人會比較多人做呢個行為
男人會咁做比例好低

利申：follow緊 男女各半

雞